下一步 回水啦死監躉

以為坐2碌件事就完?
而家唔單止要你地無警察做 無退休金無長糧
仲要你地嘔返停職期間既人工呀
回水呀死監躉

講完!

回水

講得好！

係要公平d, 有人就話要議員嘔返d錢出黎, 我諗佢地都一樣

你啱

唔止，其實我認為要由打人果日開始回水

要司法覆核佢地

我諗要由佢地入職果日開始計

一定支持 我地既血汗錢黎

回水啦仆街

但議員一句唔還就得喎

唔好衝出黎柒先。。收返埋

監躉！

推